都話建制政府軍警無一個信得過啦

仲聽佢講，走出去比人捉。唉

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

正常學生會包到咁？
D黑競會唔使佢除口罩登記？

肯定有野

學生又被騙了，其實係咪得中國人先至會咁樣對待自己嘅人民？